碳粉激光

試做咗一次
覺得無咩用
黑頭點搞好
有無人識

可以免費試做
我地係醫療激光儀器供應